Hola, aquí he enganxat una imatge

![aquí ensenyo un nus de fils](imatge1.jpg "títol de la imatge del nus de fils")


![aquí ensenyo un nus de fils](imatge1.jpg){:height="36px" width="36px"}



i aquí et deixo la cosa ![smile]

[smile]: imatge1.jpg
{: height="36px" width="36px"}



<img src="https://gyazo.com/eb5c5741b6a9a16c692170a41a49c858.png" width=100>

![](https://gyazo.com/eb5c5741b6a9a16c692170a41a49c858.png | width=100)

![](https://gyazo.com/eb5c5741b6a9a16c692170a41a49c858.png =250x250)

![](https://gyazo.com/eb5c5741b6a9a16c692170a41a49c858.png =250x250)

![](https://gyazo.com/eb5c5741b6a9a16c692170a41a49c858.png)
